［突發］

有4-5架呢d車係油麻地 有冇人知佢地搞咩